{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046396",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더만디펜션"
    },
    "text": "誰にも邪魔されない休息を楽しむことができる特別な空間であるザ·マンディペンションへようこそ。 当ペンションでは夕方9時以降に到着される場合、予めご連絡ください。 個別バーベキューはROOM1~4番のみ利用可能で、個別屋外バーベキューは全客室で利用可能です。 バーベキューの利用はガスグリルを提供し、利用価格は1台当たり30,000ウォンです。 炭、グリル、個人火器類は個人持参ができません。 客室はすべてWi-Fiを利用でき、すべての客室は禁煙です。 プールは屋外に位置しており、営業期間は6月1日から9月30日までで、利用時間は午前10時から午後8時までです。 プールをご利用の際は、水着、コットンTシャツ、コットンパンツ、ラッシュガード、帽子、アクアシューズをご着用ください。 宿泊客のための売店/コンビニエンスストアで、ハナロマート泉北農協本店とCU慶北泉北店が車で6分または5分の距離にあります。 駐車は一部屋あたり最大2台まで可能です。 乗馬体験は事前予約が必須で、小学生まではポニー体験乗馬で15,000ウォン、中学生から大人まではダブレット体験乗馬で20,000ウォンです。 宿泊客のためには乗馬体験イベントが行われ、3人以上の予約の場合、1人は無料です。 イベント期間は2022年12月31日までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·マンディペンションでは何時からバーベキューが利用可能ですか？",
            "answer": "夕方9時以降に到着される場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはどの客室で利用可能ですか？",
            "answer": "ROOM1~4番のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用価格は1台当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールの営業期間は6月1日から9月30日までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前10時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着、コットンTシャツ、コットンパンツ、ラッシュガード、帽子、アクアシューズをご着用ください。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニエンスストアはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ハナロマート泉北農協本店とCU慶北泉北店は車で6分または5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は最大で何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり最大2台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "乗馬体験はどのように予約すれば良いですか？",
            "answer": "乗馬体験は事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "乗馬体験の料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生まではポニー体験乗馬で15,000ウォン、中学生から大人まではダブレット体験乗馬で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のための乗馬体験イベントはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客のために乗馬体験イベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "3人以上の予約の場合、乗馬体験は1人は無料ですか？",
            "answer": "はい、3人以上の予約の場合、1人は無料です。"
        },
        {
            "question": "乗馬体験のイベント期間はいつまでですか？",
            "answer": "乗馬体験のイベント期間は2022年12月31日までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 508
    }
}